試想像街場踢波日本隊係小學生

咁樣想像可以解釋到好多野
你牛高馬大又實力高過小學雞
一開始一定會隨便踢諗住可以輕鬆獲勝
點知班小學雞原來係未來國家隊
又有技術又射得仲要比佢地入你兩球
你就會開始發現原來腳下技術唔夠人黎
於是就屈身高屈體能
小學雞又未發育又行兩步先等於你一步
比人反屈返轉頭
叫做追返兩球
去到後段 小學雞已經無體力
又比你追返兩球
只有盡最後努力博一博
博唔到之剩仲比人打反擊
咁就輸左

你最sick波啦 比利時無技術

屈身高體能有咩問題 人地嘅優勢黎架喎

咁講法勇士贏硬比利時啦

夏薩特 迪布尼腳下技術會輸

我屌你老母都解釋到好多野

就係樓主呢d on9仔影衰日本隊

樓主成地精

照你咁講
咁你去NBA揾夠23個兩米高嘅玩具撚去踢咪贏撚硬

暑假

原本已經勁撚多懶係識波嘅人
講埋啲9唔答8嘅point開post
煩撚到仆街
你仲要打咁撚大段嘢去證明自己真係唔撚識
煩撚夠未呀屌你老母

駁唔到

樓主講得好岩

收皮啦你 屌你老母On99

形容下姐
我夠問你地落過場踢未
有時落場無論街場定世盃
跑到攰就係攰 意志點支持作用唔係必然
仲有我幾時講過踢街場無技術？
只係對手技術更好
今場日本整體技術表現在比利時之上

下次世界杯所有國家隊只可以搵相同高度, 體重既球員

得得得 總之捉哂nba班中鋒踢世界盃
美國就應該雙料霸主

屌你法國咪係囉

講nba果班我唔知點博你
人地踢開街場係識踢波
比喻邏輯都錯

屌 無睇開波就未撚開post 啦

我都好想日本入八強，但係比利士班波點樣無技術呀

我幾時講過比利時無技術
但今場日本明顯在上
唔係都唔會換人啦
我就真係要問返你地識唔識睇波

比利時腳下技術不及日本
是日最大笑話